\begin{apendicesenv}

% Imprime uma página indicando o início dos apêndices
\partapendices

% Para cada apêndice, um \chapter

%==============================================================================
\chapter{Storyboard: processo de documentação de diagramas feito em quadros brancos com uma ferramenta automatizada.}\label{app:app2}
%==============================================================================
\begin{figure}[h]
	\caption{Cena 1}
	\label{fig:story1cena1}
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{storyboards/cena1.png}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
	\caption{Cena 2}
	\label{fig:story1cena2}
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{storyboards/cena2.png}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
	\caption{Cena 3}
	\label{fig:story1cena3}
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{storyboards/cena3.png}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
	\caption{Cena 4}
	\label{fig:story1cena4}
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{storyboards/cena4.png}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
	\caption{Cena 5}
	\label{fig:story1cena5}
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{storyboards/cena5.png}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
	\caption{Cena 6}
	\label{fig:story1cena6}
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{storyboards/cena6.png}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
	\caption{Cena 7}
	\label{fig:story1cena7}
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{storyboards/cena7.png}
\end{figure}
\end{apendicesenv}
